濑户的花嫁好好笑

禾婆

當年動畫好似好紅 但係原作就麻麻

聲優表現影響好大
夠癲又玩得
好似銀魂咁都係動畫好睇過漫畫

搞笑神作
痴線聲優配合埋個動畫脱線演出效果一流
久唔久就翻睇重睇左十次以上
同埋女主人設太完美

當年覺得畫風好正 而家睇返都幾一般下

當年用foxy keep晒全套加ova

foxy呢個名好懷念
當年真係down好多野好方便
而家好危險,隨時有cp會仆街

我係前一兩年睇返
係幾好笑
但又唔算爆笑

可惜無第二季

我仲記得我男主最後屌打條鰻魚

寫作仁義 讀作人魚

同school rumble 并列顛作

好懷念
當年睇完好空虛唔夠喉